是日晚餐

吉列牛肉？

咁大塊 正
邊度

Osaka

aga好有錢

好正

褲妹

老老豆豆好似overcooked

文化B

cow

Aga b